點解打咗Biontech幾日仲未有人死？

今次點拆好

已經送曬去堆填區

虛構嘅故事發展係 要打齊兩針 再中一次變種病毒 就100%必死 仲衰過未打針嘅人

打biontech冇人緊張，個個都有食早餐

打biotech 既人聰明又健康

咁岩得咁橋
打科興嘅人本身有病！

屌睇咗做bitcoin心諗點解挖bitcoin點解會死人

應該到時打針換支科興俾你都睇唔出

係喎

又話外國打死左好多人既

又過一日，仲未有事，又話唔適合亞洲人？